[有圖］呢位同事，唔好再上連登啦 睇倒你userID啦

講下笑 唔洗緊張

6位被嚇親既靜靜雞留低負皮

Jm9

真係離一離 吊

定係其實你真係見到

收埋啲睇啦 又睇倒你啦

禾吊 你究竟響邊個位 我明明見後面冇人望住先上

你隔離個個都有上

你咁得閒睇人上連登信唔信我告發你